Virtual Youtubers討論區（16）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬)

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)(無良公司欠薪半年應該好難做落去)

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , Project Paryi,IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下

依幾個網有好多有用vtuber資訊

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

【4/15発売】HIMEHINA 1stAL『藍の華』【XFD完全版】

唔記得加埋最多人sub既畫師vtuber しぐれうい

推多次依首
あゝオオサカdreamin' night / どついたれ本舗 (Covered by 遠北千南)【歌ってみた】

ange d蘿白跌到得57,係gp?問有冇人過百
好多人都蝕緊，lize彈出黎話有15幾
冇耐到mayuyu話佢510
跟住ange賣身比你，比我去你個島
去完賣？曬d蘿白之後一出屋，成班係度拍手掌
冇理解錯應該成班苦主仆黎回水

有諗加d個人，但好似沒完沒了，同唔識幾多
mea,名取,天開司果d,放棄提議

好嘈
不過見到咁元気就好了

最強蘿莉媽媽應該要下個post加番

猿化
熟悉既gibara番來了

就係覺得沒完沒了所以好多都係從簡

カチャ楽しい

抽中美玲
抽歪左但係人權角

鳩唱

我想睇tetris呀 點解頭先咁快冇咗架

Hnst同有閑加完新人又開始活躍

破壞曬對首歌既記憶

天井了

3Dゲーム実況レギュラー番組始動！！

「ヤシロ&ササキのレバガチャダイパン」
4/10(金)よる7時より毎週金曜日放送決定！

「社築」と「笹木咲」が、豪華ゲストとともに毎週3Dで登場！？
にじさんじYouTube公式CHにて放送！

第1集guest lolicon,gibara

はい、この一か月半くらいの話でもしましょうかね【御伽原江良/にじさんじ】

之前忙緊ed
出唔到街,做唔到直播,每日飲酒同訓之類?

頹廢OL

ARK應該過幾日就打?之前聽好似話定左日子,今晚竟然一個live都冇

server維護緊
求先哈哥佢地趕著12點維護前捉龍

原因係大維護,唔怪得

首Sugar Song and Bitter Step好洗腦

youtu.be/qHnRdR3CKyI
Moon!! full ver./月ノ美兎【新3D衣装お披露目/オリジナルソング】10pm

一見到510成堆人衝過去mayuyu個島

一出黎幾個係到拍手笑左
btw,にじ3D真係幾勁

三隻男V今晚初配信?

5pm

5:40pm

6pm

雖然出道片唔知點解會多負皮
但好似見幾多人話睇新人唔開台
打字比賽延後d?
睇下有冇影響

新人第一次live通常都唔會撞時間開台,打字轉左7點打後

弦月算係可愛系？高音可以扮到蘿莉
聽到有原創曲仲以為垃圾bgm再臨
點知曲都幾正常和風+電音？ 但一人負責一part
之後變成點就

船長又被ban

開幕相聲

長尾景係搞笑系?張待機圖咩事

之前嘅live

d tag笑左
仲有隻自畫式神

好似最多目標
game方面都幾雜
應該同kanae果d玩得埋

佢話想玩Ark廢人之路

一切都係ark既意志

滅亡迅雷

⚡

21時重大発表

最尾だから僕は音楽を辞めた

打鍵王果度 debi

個狀態究竟係算咩唔似vtuber又唔算聲優藝人歌手

委員長3D新衫+moon MV

依件3d等左成年幾終於出現zepp應該會出

d畫面

係zepp著呢件衫唱moon...

冇聽前面,成班係酒店?

應該是

【告示】
#にじARK頂上決定戦
「JαCK」vs「AlleXceed Familia」vs「猟友会」
4月6日PvP解禁時間以降、開戦。

全面戰爭

唱きくお

無限制時間

應該打到剷平成座島

唔會又拆床掛,睇佢寫

【新衣装お披露目】１５万人記念と新しい獅子神と。【獅子神レオナ/Vtuber】

垃圾YOUTUBE AI仲係咁周圍亂BAM直播

係咪避同一個平台先用twitcast

佢琴日比人ban違反版權

見佢寫期間限定,以為個youtube ch都係愚人節產物
點知真係繼續

また、にじさんじ公式YouTubeチャンネル でも「最初の10曲分」までが生配信予定！
4pm

【追加難波公演】イベント直前 「にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow！」突撃リポート

見佢畀人ban左好多次，點解咁，把聲太似ai?
定係有人report

終於入到,唔想買個垃圾會員

rin把聲?

好似有人講過冇會員反而冇事

個場冇人,鏡頭隨便郁

モイラ様

女神好大波

08 花媽同第個女人唱先

底褲咩色

凜把聲真係好聽carry 唔少

楓新衫

でろーん新衫

新衫

到底玩緊咩
美兔實有新衫

唔識搖應該未調整好

rin首新歌

d歌詞應該冇聽錯.....

D歌詞

又黎地獄即興

moon

委員長偶像服來了

VTL

ホロライブ幼稚園 ～新しい園児もNo,1になりたい！～

又到一年一度嘅holo幼稚園
今年好鬼好笑

homolive班好恐怖

咁多個組員, 個人覺得唱歌最好聽係x’flare

有人cut左 咩game黎

唔知道 只知道黎緊個戰爭一定好好睇

比起哈哥，呢個先係真iron man

都冇咩好重要既更新
mayuyu話唔舒服,所以唔參戰
勝利條件未定,應該聽日開戰前先講
好似係

東雲めぐ／ Megu shinonome
１８歳になりました〜！

ニュイ講左面試同內部一D野,
真係好自由想賣音聲就自己係限時前報名,
想營運幫你寫劇本都係限時前報名
唔會特別叫你做咩直播,更加冇限制直播頻率
有成員會因為自己方向特別多野問經理人,但ニュイ冇依方面既問題好少搵經理人
租場同案件都係搵經理人

太多規矩變到4天皇/idol部呢d咁老屎忽商業化仲難吸fans

彩虹e邊叫做到穩定,細公司d真係為賺錢開差太遠
比彩虹摸到放任方式,班人又穩定左真係算好運
家下成班玩動森有d公司實好頭痕,冇sc收
另一邊
琴日好似見aqua出post係度反省
唔知咩又事,對上就玩緊大亂鬥

玩smash有個proplayer掉左一萬羊superchat挑佢機
aqua見有得同pro玩梗係開房應戰同佢玩左幾場
班毒撚話佢發情優待proplayer

btw個pro playerコピペ好撚正

班毒撚真係好撚嘔心
佢開台想同邊個玩嘅決定權係喺佢手上
唔明點解要道歉

冇sc可以賣其他，大把方法搵錢
sc冇一個月算短期野，人氣先係長期既野

lize,nonaka?,chaika,elu?,訓低個...

chaika話唔係佢，左2係魔女

一開波夜見同魔使俾人用手扣鎖住
原因係擅自建築
俾組長kanae鎖住加用埋C4黏係身到, 去案發現場審問
最後劇情未追, 唔知點
高壓統治
之前「民主方式」選出團體服飾, 冇人敢反對kanae提議

勝利條件係殺龜，幫佢塞滿重量同不抵抗
好似有限d tek野？最多50個
定唔知咩渡渡鳥
開戰時間9:30hkt,到4am都未完就到時再決定點分勝負
時間一到就開戰，據點要家下就準備好
建築限制冇cap,只係記得唔起得多重金屬牆同金庫？

咁既高度係咪剩番力一
好似it d小丑衫
如果係機械人就冇得估

可能係chaika鳩up都未定，如果唔係佢應該得黑人配到隻耳仔

都有可能，近排活躍番
訓床個太過份，得條呆毛
有貓耳我都可以估貓貓

見到有人話初見，下一句就叫人做member
話口快講錯跟住多左10幾個做會員
仲有流口水聲

呢個真,係aqua自己pro意識太高覺得對唔住班觀眾
我覺得道歉有啲沈重

龍同自動炮台（包花）各50

其實aqua果日見個pro挑機都已經即時問營運許可同埋問左chatroom觀眾意見先決定應戰
仲要開戰之前都同本身入左果d人打埋果幾場先同個pro打
日本班毒撚咁都可以炎上真係鳩鳩地

其實根本係5ch anti串帶頭係Twitter 帶風向，本身aqua 呢排增長太強好多新觀眾都唔係fans，風向帶多兩下加啲想像猜測就好容易聚集1000dislike

個pro player本身都有負面嘢唔排除借刀
如果係打街霸梅原話要挑機 我真係唔信會炎上得起
最近先開始追Vtuber 㗎仔好似專炎上埋啲on 9嘢

都估到係班anti引戰狗搞事
有睇佢live點會唔明白apua決定

d和平塔同家族（恐龍？）比人殺曬
家下係度睇緊d遺址

‪初めてのどうぶつの森【御伽原江良/にじさんじ】‬

之前好似講玩既話會抽島先，應該冇咁快玩住
ark果邊差唔多要揀定睇邊個

入左獵友會

比leader殺哂，仲要係配信外

葛葉視角好似打得幾順

凜月公主個城堡真係好靚
但點解佢用弓箭打，唔用槍
另外 綠仙工作係咪負責運送人員？

奈羅花幾勁
果然係獵友會嘅獵犬

夢追果邊基地比axf同獵友會圍緊,就爆盾

等官方整合唔十幾窗都睇唔明

有排打 分咗4個睇 再分多D睇都唔得

主要睇有獵友會
有時轉去睇凜月同哈哥
電話每次只可以睇一個，要狂轉

快手掃一掃
有d冇開台,有d係基地冇咩動靜唔知想做乜

フレン和メリッサ好似做後勤做武器
今次ark大戰我個youtube一個sub左既liver都show到出黎

頭先好似睇到nonaka單兵騎龍打哈哥,但哈哥狙擊殺左

進攻真係睇葛葉同hima為主
頭先葛葉4連殺

千南首歌過左百萬

好似係

最好笑真係葛葉視角
佢玩得太鳩

Jack大劣勢但係啲人士氣好似大優勢咁高

呢個時間成3萬8人睇緊

岩岩記得
好似鐵先打到鐵,所以準備鐵箭打鐵甲,慳子彈

無人機? 哈哥比葉殺左

頭先成班人都好似唔想破壞凜月座城堡
俾著我都唔想破壞，實在太宏偉

個防護罩好似打極都打唔入
宜家玩持久戰，哈哥個邊防守好勁睇落幾有利

凜月好似好眼訓 好似第一次開凌晨live

獵友總攻擊JACK

但係佢以前成日深夜開MC玩唔開台,好似係環境問題

哈哥個據點好殘,係咪爆左先棄守
家下去左jack度幫手

叶果邊好似話今日唔再攻?

幼女怪盜好眼訓
睇多陣訓算, 今日好大機會冇結果

ars搵到夜見據點?,係森林睇緊
axf後勤頭先睇一路係森林周圍走

神田保護緊幼女

幼女按住W向前走訓著咗

jack班人好癲中間比人打到冇晒資源都頂到靠拾荒拎返啲武器子彈

葛葉,ars,不破,puti,凜月都係森林附近集合
準備打獵友?
認唔到邊個據點

好似收工mode
原來自己據點?

佢同凜月應該好少玩到咁

jack果邊好似點緊武器,準備進攻?

好似因為幼女訓教而結束
幼女最強

一係收工
一係最後一擊
幼女改變戰局

攻獵友會

ok,jack已經宣戰

果然兩姊妹
兩個LIVE 氣氛完全好唔同, 好和平

咁都呃到個第一
d熱門野太多

依家係打定唔打牙
葛葉又話停戰又炸9人地？

打,準備緊
家下好似女怪盜同明那都訓著左?

叶話停攻，葛葉冇講過唔打

Ark既PVP真係好難搞得好,本身官方服打好似真係消耗戰

葛葉話平手>社長話到佢地攻>繼續

前段好似見kanae去打boss拎資源?
人數再多真係唔夠佢地玩

主要係D建築同防護罩太硬

當初廢事硬得濟攻唔入禁用巨大門檻整牆,禁3重牆,但估唔到有開3次防護罩黎招

怕server太重負荷又唔可以用太多龍

葛葉狙死左哈哥

係森林搵番隻tek龍,武器仲用到

幼女騎住龍夢遊緊

打唔完就用拳頭分勝負

有冇咁癲...
執屍拎到100個C4,散彈槍?

Pvp會去到幾點

怪盜就好似戰場中, 每個人係到斯嘶殺緊, 充滿血腥味道
但係佢就係幼女, 係戰場中好悠閒咁玩, 又冇事發生
完全另一個世界

香港時間4點

pvp去到香港4點,hima話3點仲未分勝負就平手,用另外方法決定

獵友會係度吹水茶番

夢遊

自己跳入個籠個度最好笑

夢遊又可以避開危險先好笑

獵友會係到開PARTY咁, 係到扮雞

葛葉比野生既龍仔整暈
Jack睇緊點爆個罩
獵友會好hea咁睇緊

而家3方既資源都未必打得爆大家個罩
最後應該會變成進攻就係比人殺執裝想攻又破唔到盾

做乜好似jack打緊axf..

逐個逐個比葛葉殺,拎走曬d資源

三點應該一定完唔到

冇啦,jack最後既資源都比葛葉收曬
tek龍都炸死埋

個罩25萬耐久,火箭炮打500C4打800,爆完罩仲有自走炮仲有幾道牆,冇得打

但係都係攻唔入個盾佢地要打最後一場攻防

講緊兩邊勢力圍攻都仲係打唔爆..

點都要換過方法分勝負
唔會話過左三點之後聽日再黎過瓜

axf搵到隻野生泰坦龍?

引緊過去

搵一搵資料泰坦龍馴服完就會絕食,等餓死
捉完可以拎黎守1日城,有23萬血
但家下都

社長話仲有半個鐘

同時佢地個罩就冇

睇怕都係咁玩到完場,怪盜又訓左
discord咁嘈都訓到

完了

搵3個代表除衫互打

改全部人除衫互打

鈴原るる
そして！！！！
明日は21時半よりッ！！
【新衣装お披露目】配信致しますッ！！

最後係hima+kanae贏

打幾拳就暈左

攻擊力係半個夜見

gg
btw,原來黑人將哈哥既設計圖全部掟哂......

哈哥表示自己全lost據點比人爆到廢墟咁，設計圖同其他資源冇晒，去避難嘅龍都死晒

原來冇曬d野係咁解
但都冇架啦,舊map都唔留

個點擊數直播黎講好癲差唔多1M

直播過一百萬點擊vtuber黎講好似冇咩點見過
可能d人成日換視角

葛葉平時啲ark直播都成皮幾2皮睇，琴日最高好似4萬幾一路去到深夜都keep住280至300k點解咁勁

獵友會執雞

最尾玩到拳頭果到邊隊贏應該唔重要了唔通真係聽日再打過咩睇得開心咪ok

拳頭交之前都唔撚好睇
根本就係afx對jack

本身淨係睇左jack同afx視角所以覺得ok,睇到啲留言都大概係對獵友會不滿

好撚HEA打幾下就話冇資源番去自己玩自己

佢地攻贏左咪又會比人話執雞同埋個罩要4，5百下火箭炮先爆到爆到2046

重點係個罩好硬，兩邊好難做
獵友分左d戰力壓住哈哥同爆據點
今場d 火箭炮冇上場用咁誇張
龍又限得50隻
爆唔起

我覺得獵友會開頭至中期作戰幾好
好有團體性
後期圍內玩遊戲幾好睇，但係咁快放棄就唔係幾好
我覺得之後舉行ark運動會仲好睇
陸地/飛行障礙賽
射飛龍（一隊騎龍，一隊射龍）
鬥用飛龍/鷹掉物件入個窿
捉迷藏，一隊做人逃走，一隊用飛龍捉人
等等

獵友會個位冇空中戰力好似入唔到，個位真係太屈
總攻都打唔入比人偷哂野元氣大傷既jack，仲要死哂比jack執裝
之後就開始鳩玩
後面佢地玩c4椅係幾好笑既

冇跟開，轉左人既

佢d短片有故事話自己係隻狗既主人，係4月一號第一次live

基本上七個鐘嘅仗獵友會出現左3個鐘都冇
雖然叶開頭殺左jack好多人同龍但都冇人理過佢地
綠仙佢地起個總部起得咁辛苦結果冇人攻過...
7個鐘9成時間係睇jack俾人輪流圍攻

就係佢地個位太屈機，其他2隊己經冇哂空中戰力入唔到去

Axf好似到好後先搵到獵友會據點果時已經冇能力入到去相反jack據點太大好難守比較好侵入，jack到中間開始比人打到出唔到去打人

今次戰爭最大看點係jack成班由頭打到尾都好hi,幼女怪盜夢遊
葛葉同叶前中期好多精彩擊殺

其實除左叶同開頭嘅葛葉有認真過
Jack成班同其他隊嘅囡仔根本係黎玩嘅心態
一開頭空降長頸龍笑撚死我
之後嘅反攻成班牙叔又狂送頭
葛葉又成日做d膠野去煩人地個女騎士

冥府2個女不停做後援幫手做武器同子彈都好幫得手始終唔係個個人戰鬥力好勁，
你話好多龍可以用就話今次先50條龍，

空降個諗法其實幾好係幾隊人都冇諗過個罩咁難爆，不過睇直播睇得出佢地玩得好開心

女騎士同melisa做足全晚後勤真心癲
個獄卒妹都殺左好多人

唔記得講一開頭個炸黑人開幕儀式
痴撚線

同埋佢地打到冇晒子彈比人圍城都咁高士氣係好熱血

黑人戰功都好高扔晒哈哥啲設計圖

（罪已謝）

俾獵友會打到罩都冇埋要再整過
成班士氣高到好似反cup 甘
執到少少炸藥都歡呼一餐
成隊主角隊甘

收最多負皮,4千幾

都預左開新圖
冇所謂啦

唔熟佢但睇其他liver講佢好似係會定期炎上咁不過琴日佢係好好笑

扔設計圖真係over左，同埋炸黑人塔既又唔係哈哥

佢應該係唔知設計圖嘅價值先會咁做哈哥之後都話左冇所謂

張封面同經歷我覺得唔過份

其實以佢地既性格應該覺得冇所謂，但係黑人都係要燒

8個人玩完媽車再去打保齡？

睇名就係
出面都死城咁款竟然仲有開門

佢地緊急狀態都要返工啦

100萬好似第一次見直播片有咁嘅數

真係好幼女, 完全另一個世界

‪にじARK戦争がスゴイと話題に！【にじARKニュース】

好似聽日先有整合既新聞
hima 花粉症結膜炎要休息

‪【新衣装おひろめ】もうすぐ春ですね【にじさんじ/ニュイ・ソシエール】

屌 赫國MS

Cls

リズムゲーの神とリングフィット芸人が合わさるとどうなるか知ってるか？【御伽原江良/にじさんじ】 youtu.be/rEiKvjvoUIc

d配件都係任砌

著左でび係身咁

弱肉強食

訓著左

咁早

黑人燒撚到變葛溫啦勁過神田果次好多

為左玩vr game買左valve index,可惜彩虹個3D實在..

斷手

斷左

提子

百萬再生

葛葉正宗爆睡,家下先醒訓左20hr

本身下晝gamer 4人一齊玩PUBG一個唔舒服一個遲到一個起唔到

lulu收完台就去左debi度玩,唔係直播住聽聲真係可惜

仲彈緊

【新衣装お披露目】日本で迎える、初めての春だね！【リゼ・ヘルエスタ/にじさんじ】 youtu.be/UKpR8KCLiQg
8pm

琴晚2點幾玩sv,家下仲玩緊,過10hr

戰爭開成廿窗其實唔太好 連Ars同Roa都咁低同接真係 全部人逼哂係啲男人到勁誇張

通常開啲認為會多野睇啲嘅葛葉太多野睇所以axf果邊全部吸晒去佢到咁制

同哈哥確認過,冇殺到佢地避難d恐龍
係d人誤會左

死既唔係axf果d咩

因為有人cap左e張
好似為左減輕ser負擔,本身有堆唔要既恐龍會放係某個地方等死or手動殺?
咁圖上面死果堆可能就係哈哥自己唔要既? 而唔係避難果批
axf果批就唔清楚
我冇理解錯係咪哈哥冇曬設計圖,加死左堆恐龍(誤會),獵友會就比人炎上
事後哈哥都搵番叫優果堆避難恐龍話冇事

死因好似係獵友會?引左唔知邊個隻泰坦龍?行過e個等死屠房誤殺左e堆恐龍

主要係黑人大炎上

佢畫咩尻

睇番e條tweet, 新ac,講野咁串
好anti feel
唔計黑人件事,好似係想搵多d野燒

睇唔到

黑人燒有少少自己攞黎

頭先news講轉新map就新恐龍
慢慢期待下

其實冇所謂
都轉新地圖, 而且大家都玩得開心
睇啲人好似主要話黑人成日提起俾AXF炸塔, 好記仇, 唔聽KANAE講掉哂啲設計圖
琴日謝罪會又冇反省仲好寸, 話佢要前輩讓佢
前輩讓佢係咩一回事, 冇留意佢

係有班anti想係呢啲機會搞事

btw上次神田果到已經好似比黑人蓋過左（雖然炎上程度唔同）

神田今次挽回形象, 保護幼女
哈哥近呢幾次處事方法幾好
希望唔好再炎上

佢條謝罪片下面啲留言好精彩

初代薪王

ARK多左一班人睇,四皇會議之後就開始間唔中燒下好煩
但估唔到今次連貝叔都中招,佢del左個live重新up過,仲關埋留言
我諗新地圖話唔定唔再分部族唔再玩打仗

新地圖哈哥話RKS可能會重出江湖

竟然

哈哥好似預定左新map同咩人?

仲諗緊本ac係叫e個名咩..
同埋有d歌唔見左,原來係另一個獨立ac

貝叔非公開live Twitter講左係因為覺得自己咩都冇做過唔關炎上事， jack同axf果邊今次好似冇邊個炎上到

咁又唔清楚
其實係咪未講話新MAP係轉邊張, 同埋轉MAP時間

啲新歌首首都幾好聽
好啱佢style

未講
最少都麻雀大會完

黑人比人燒係佢自己on9加埋反省會比人覺得冇反省意思
佢自己雙重標準話chaika炸佢塔所以搵jack報仇，
但係而家自己又叫人唔好燒獵友會，係自己走去扔人設計圖
仲特登將廣告集中較哂係較扔設計圖果段
觀眾想睇既報仇一定唔係扔設計圖，
就好似彩虹玩mc比人殺左最多都係殺返人咁樣，唔會去將人附魔哂既裝扔去熔岩
仲要黑人d塔之前比人拆係類似neta咁既野

不過哈哥覺得冇所謂咪算，
黑人處理手法差同ky，炎上都唔係第一次
同埋彩虹多anti想火燒大d更加唔係第一次

識玩

聊天室話炎卓會議

任砌完夏服最好睇

貓貓又係邊借左部電腦番黎
雖然做到1080p,但d素材一樣咁雞

後面放其他人既校服相係度ff
美兔同楓都係度睇緊

【Secret Neighbor】こいつらいっつも裏切り者居んな #月下の桜【黛 灰 / にじさんじ】

無留意開にじさんじark既live
但搞戰爭/唔係同一個部族呢件事本身好容易傷感情
或者令視聽者心情上偏幫某一邊,對於にじさんじ整體黎講唔係一件好事
一出事上黎真係好易有anti

佢地所有有競技性質嘅活動都會出anti,所以其實唔洗太在意通常過一陣就冇事

麻雀大會好似唔係同步開,一台打完先到下一組
係咪要打半日
唔熟d字

成班人打得好開心WO
炎上都係觀眾自己燒
除左黑人自己抵死之外,其他問題都唔大

D組咁好彩係炎上組

力也差D入D組

レオナ新碟

好似打半圈,20秒思考應該都快既

其實有冇方法知有邊啲歌係可以係youtube上面翻唱
成日見到有vtuber 唱得幾好聽 ，但就係因為唱歌俾人ban又cut superchat之類

版權問題，好似多數都係首首搵，有d公司本身會係內部有整合

以唱為主真係好慘
好多小眾歌手其實幾有實力
一出歌真係要係booth買黎支持下

WTF佢唔係仔咩

件衫出左好耐仲有女體化同女裝

頭先編入H組,大家話H 成台玩脫衣麻雀
家下準備緊

好多麻雀台,去睇其他kill time野

mc人狼又幾得意

村人好似好難贏,一定要有人買道具先殺到吸血鬼
狼人就唔知

儲夠錢就秒殺吸血鬼wo

第2場冇睇,第1好似幾乎吸血鬼贏曬

第一次吸血鬼有贏過，第2場先有村人贏

1開波人狼就死哂

4個人黎送野,玩左兩個幾鐘收齊d家具
唔洗玩真耐久配信

仲打緊dola同社黎埋

2個人好好傾之前有合作過？

上次睇美玲老師玩3麻食大三元都要7個鐘
9蓮寶燈我覺得仲難

冇 , 可能係中之人識
奈羅花尋日岀tweet叫會長教佢打麻雀 , 冇tag佢又唔係叫全名 , 會長都好快見到同回tweet
就咁睇我覺得好可能本身識

天宮同老師都入左黎

終於出

有D似

真係幾似

debi果段都好好笑

惡魔聲

雜談真係夠曬雜,一個話題完就轉
頭先講到野食,好餓

團長突然出現,想問拉唔拉入discord一齊傾,但佢喉嚨唔舒服不了

又真係幾似佐倉

有冇人知咩事

出道無耐就係睇段野係咪仲有用其他vtuber名義活動

違反保密協議
虛假申報
散佈對公司不利嘅謠言
使用多個vtuber名義進行活動

衰咁多樣都幾勁想知3-4多啲

中間

團長

偵探把聲真係好pro

貓貓差d想甩底

做rin fam最低要求一定要身體強壯
凛由凌晨live到宜家
仲要隻bio3好似玩緊7週目或以上 （隻game只係出咗一個禮拜）

只係正常運轉

對於一次過連續爆至少7次機
仲要係biohazard 系列 （Dark soul都還好）
我想像唔到係咩感覺
我玩3次已經頂唔順

fb見到

「用心不良」

支那成身g點

快Ban

佢可以玩成個月
上次隻re2就係咁

speedrun勁多人睇

食完晚飯仲玩緊
好癲
凛其實可以做測試game bug或者 game代言人 首名試玩宣傳隻game

見佢啱啱收台
差唔多連續玩咗19個鐘

佢自己走去幫FF14拍宣傳片
真係有愛

你唔講我真係唔知
邊到有得睇？

冇了，人生引退了，下世見

聽日9點開始唱歌接力

佢FF14 playlist有

終於返個檔出黎

終於執完,我記得除左有錄到其他人聲,好似都冇咩失言姐

唔係失言，好似係覺得有幾段唱得唔好cut左

diu

仲未燒完

文野環講野唔好咁認真

同舞元一樣姐

【配信告知】
にじさんじライバー32名で歌リレー配信を行います
ボカロ、アニソン、J-POP全て揃ってます！配信チャンネルはそれぞれのチャンネルです

好奈冇聽debi唱歌啦

好歡樂
跟住到meli

你又黎放火

仲以為佢病到唱唔到

休息時間都冇埋,藍芽耳機就冇電

黑人果段應該拎去休息

明那一路唱一路玩八分音符

‪【新衣装発表】デデデンデンデデデーーーン！！！！！！！【本間ひまわり/にじさんじ】

加咁多人

依個畫師既人設個樣差唔多

見到人講之前個白宮係個人勢 用番同一個名入

本來以為佢加返夠5個人就算
竟然再加多4個

加咁多點解唔學hnst開多個谷比佢 はねる都唔係好理其他人

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，誠邀漫畫台的日系男女加入。

唔除變左平胸

本來每個成員代表あにまーれ每一個字
宜家又多4個
開個新組好啲

咁多個角色造型都係稻荷設計得最正

第2件衫真係最靚果個

Megu Megu fire

新果3條友已經有歌

第一日直播已經整左歌,3人合作計劃就係出歌

パトラ又要作歌比新人

瘋狂慘叫

正常發揮

講到cup數問題

連老母都話係A

跟住到葉山,好似未聽過佢唱
今日d ch平均都引到幾千follow
葉山應該過到10萬啦

大小姐仲緊張過葉山

力一唔知係咪真唱接大小姐

最一棒

我估應該一首,可能係好似惡夢果種on9野

張封面咁唔睇好

陰公,kanata ban左

臨尾讀緊sc ban左,ai好野

最後一首

音樂日真係幾好睇,個個人都唔同feel,咁就睇足成日

今日にじさんじ歌リレー既playlist

第一次知可以玩ed轉角度直播
係咪偽vr mode

佢玩過幾次360live

我地番去聽vlt 今日d liver ver

今日如果冇俾人ban 肯定係 PPT 絕叫特緝
同扮船長同一個level 個隻

等上訴有排,都唔知幾時翻工

唔識用戰技係度普攻打boss,扣得1/100

終於識用,唔洗睇耐久普攻

慘,唔識打牌
初戰應該

有玩過第一集應該識用打嵐之王都係用同一把野同一招

‪【雀魂】にじさんじ最強雀士決定戦実況解説枠 予選A~E【#にじさんじ最強雀士決定戦】

大日本帝國

淨係識少少打牌
其實1group咁短
係咪做細牌穩食算

食得細嘅壞處 就係有機會拖到南圈架

舞元有人陪啦燈到社輸

扮loli叫姐姐
跟住姉街:叫我?

ars差少少贏
旁述對住e台真係用唔到常理去講解

‪VFN：年末特番
3世上水了

出道直播

船長播緊普尼爾第二集 會唔會有版權問題？ 仲有中文字幕

皇女唔輸deron個清一色咪穩攞第一囉
佢下下都可以立直 輸最後叫唔到胡

清一色有啲明顯,不過kaede都好彩,突然可以轉章,如果唔係食唔到皇女

聽講係業配,所以唔會有問題

皇女好勇打萬字
最後kaede唔知係特登博流局定失誤

其實日本牌點計
睇左咁耐大部分都係食雞糊
老實講好難估人食邊隻wo

唔係 算易估
因為叫胡果個人唔可以食番自己已出過嘅牌
所以守牌就可以出人哋出過嘅牌

計有冇番 冇番食唔出 最少都要立直當一番先食到

我都唔係好熟,就咁睇多左樣野叫立直,好似叫糊咁既野.
立直左會即刻有1番,但係唔可以再打出自己既牌,只可以食糊
因為多左一番會易食好多,再加埋寶牌,雞糊都可以好多番

皇女冇得打啦 力也高點數過佢

條list掃落去仲有,我都冇心機睇

滿貫得3種

其實好易打
冇番嘅牌點都要立直先可以食胡 啫係門前清叫胡
立直就有一番
唔立直而有一番就有食碰自己個風位 圈位 中發白
仲有斷么 呢D都係最易食
大D嘅番數就自己研究啦

日麻雞糊都分咁多種

決賽第2日打

成班都好眼訓咁

因為個打法唔同 叫法都唔同
雞胡入面都可以細分好多番數

debi好勵志 東四至南一果度好勁 反cup成功
好睇過皇女果場

最後一場準決賽
我覺得天宮係-6入到 希望唔係輸最多果個

嫌比賽太悶開始玩野

睇黎都係黑鬼架啦

好平淡

d牌運勁到

始終夜,各人都好累尤其實況組
新薪王好似唔方便開太夜,所以揀速攻快d打完

工商呢

頭先舊頸巾?夾左10幾20次先得

e隻究極運game兩下ko左
黑武士既野

鬥快clear仁王2,13~19號
去番各自ch睇,葉山ch定期做下進度匯報
好似係,未有playback

首ゴーストルール100萬次播放,遲下好似有新歌首播
家下夾緊星街想要既公仔

差唔多3000分先保底,個夾夾到野
第1次幫星街夾公仔,第2robo子夾卡比?
第3幫會長夾零食,超伏

兩個四期生都要零食
係咪要玩哂淨返嗰一萬

真心去買好過夾
但太遲
真係整鬼佢

2萬夾到6樣野
唔係野食衰曬應該可以多d野

【歌います】8時間機材と格闘してなにも得られなかった時の歌【にじさんじ/加賀美ハヤト】

好彩冇用耳機聽
人聲細,d音樂聲一下爆升

凛爆完8次biohazard re3仲未夠
係魂channel玩多次

得番社仲玩緊仁王2
另一邊睇緊精神病院

咩channel
今日hima開已經唔想再睇

伊藤忠都注資いちから

伊藤忠好似想入中國市場

可能又係d比中國大外宣中國夢呃既人台
商好多年前唔少人入去，最後好多想走走唔到，同慘淡收場
不過好現實咁講市場吸引力一定仲有既

メリーと歌を歌うなどして遊んだ！
せとみやさんがお手伝いしてくれた！！

本家 い〜やい〜やい〜や / Neru & z’5

歌
叶 @Kanae_2434
メリッサ @melissa_2434
MIX
瀬戸美夜子 @seto_miyako

新鮮組合

今期d網上夾公仔真係冇搞工商?
除左ange果批有做宣傳,其他好似都自費咁

轉map前拉大隊帶新手打tek任,分3組輪流

【#ヲタク写メコン】ダサすぎ！？ヲタクの服装チェック！【赤井はあと/星川サラ】8pm

好對唔住大家，一直６月以黎好耐都冇出過片。果時既氣氛真係每日都好唔開心，其實自己都諗左好耐......我都係覺得我唔太適合拍片。我覺得以我毒撚既性格都係岩做幕後多啲！所以我都係關左個頻道佢，Sorry 大家.....多謝大家一直以黎既支持.....OTZ 希望將來有機會既話！我去做幕後繼續娛樂大家🙏🙇‍♀️各位後會有期，保重。

vtuber對香港市場黎講太早

睇得vtuber都係毒撚
毒撚都係鍾意聽日文多
其他語言玩vtuber根本冇受眾

之前2434人狼RPG マイクラ吸血鬼係要做咩??
只係知夜晚HP唔扣血

台灣同歐美都叫有受眾,但香港就太少

第3陣營,村民/人狼死哂就單獨勝利

睇落最難玩
得一條友
用劍打一個人都有排打

其中一方死哂就贏，不過會比道具秒殺
其實隻game只要不停打怪刷錢就贏

幼女唔好彩, 一開始占卜俾人知係吸血鬼
成班追殺佢
吸血鬼要撐到最後執死雞

少有打機

公開處刑

EDF

男主太慘,邊喊邊玩

上次比人誤ban過

幾似

明日22時からは、次のにじ鯖
ARKのMAP公開します

家下狗狗讀sc,d英文名多到
心心d英文台就更加多
比起彩虹果邊,好睇到個成效
彩虹都開始請英譯追緊

冇得追啦
彩虹鳩up雜談為主
冇返咁上下日文都睇唔到
就算有英譯都難整精華
唔似holo咁成班女鳩叫扮on9吸到外國人睇

見到彩虹英譯好多ABO,可能就係鍾意佢夠on9

兩國出bd

風紀真耐久
要行到42.195km
宜家先4公里到

成3萬followers
我到宜家先知帶呢個vtuber
少有唱rap嘅歌手

神椿wo,花譜間野
春猿火同世界情緒都唔知算唔算係v

dora咁勁

【マイクラ】新にじ鯖！？叶さんと探検する！！！【星川サラ/にじさんじ】【Minecraft】

《我的世界 Windows 10 版》近日開放 RTX 測試版 旨在帶來驚豔的光線追蹤視覺效果

打光影mod都做到差唔多效果

裝mod d都有d煩,官方有算係咁
又或者講mc除左ed畫面更新,唔知仲有咩搞
家下全世界都等緊官方ser更新先再入去玩
mc復活仲要等一排

mc成日都有D新道具加入既,之前仲加左新環境,新怪

花譜風格唔啱口味
所以冇追個邊

【謝罪会見】決勝戦開催日のお知らせ【#にじさんじ最強雀士決定戦】
等總結算
開頭都係講1日打唔曬對唔住之類

如果一開波都打半莊 根本就打足2日
因為自己打半莊最快都差唔多1個鐘
我仲諗著準決賽之後都第2日打

3分幾

揀左e張map

連脫毛都可以live

痴線...

成萬人睇會長玩命

睇咁睇起碼玩到聽日下晏，甚至夜晚

チャンネル登録16万人ありがとうございます！！！
3D配信も予定が延期になってしまいまだ先ですが、焚き火を眺めるように気長～～～にお付き合いいただければ幸いです！！！
兩國果d出齊3D未

chaika都延左期,可能關病毒事

有排

しぃしぃ玩夜勤,rin玩pubg,debi同石油王玩lol
真係新鮮

Hnst果邊個新人都rap 把聲幾正

脫水大賽

d反應真係好得意

應該真係好撚痛

果然斬左,聽日繼續
不過玩到經典part都收貨,好似比其他人玩得快咁

好多人個半鐘爆機
佢個半鐘先玩到經典part

終於都有呢日了，希望其他v識做，同支那保持距離

我睇開果d好似都3個幾鐘
本身諗住睇人剪e part算,但佢反應都ok先睇埋

我估holo係之前白上播還願，aqua珍珠奶茶件事之後應該有搵過教過下有咩唔講得
點知衰係一條係nico上面搵到既片上面
個玻璃心國家根本民道低民智低，中伏只係遲早既事唔出名既個人勢去撈下錢都話,
做大左既企業勢一定大把人眼紅

同埋唔好話對日本事務無影響，
有人走埋去人地個魂帳度問wo
你覺得人地仲有冇心機開台

屌你老母啲支那人真係嘔心到一個點遲早燒曬成個Vtube界
所以話啲支那人唔撚配有娛樂,全部人做奴隸就啱啦

仲要特登提人用正體，陰濕到

你老味咁撚大義凜然唔用返殘體，好彩呢個日本人醒

蝗蟲真係肉酸
武漢肺炎一事已經令好多人知道台灣同中國分別

全世界得支那人咁撚低莊

播片前個廣告竟然係vtuber有栖川ドット

支那人不配

等睇兩個神樂幾時出事

冇跟後續
班支那人冇底線都預左

今日開比其他人試玩
過兩日後先正式開ser
兩星期後好似比人轉移舊map d野？但會同大家傾下先，應該會限制唔帶d高科技野掛，開ser無耐廢事差距太大

廢事科技爆太快

等睇一堆支那人係chat room出精

今晚同chaika一切玩

原來訓係到個個係masaru黎

有呆毛既人唔多

【PACIFY】謎の洋館の調査に騎士が同行してくれるらしい【リゼ・ヘルエスタ/にじさんじ】
youtu.be/ieYdmQ88JdA

ban左

himehina隻碟到左

Holo單野唔係好跟到，有冇人簡單解釋到事發原因

Cover 跪咗

對於Hololive在中國運營發生的問題,
COVER對於以下兩點進行致歉:

1.Bilibili限定配信的頻率不足
2.對翻譯組以及中國粉絲的照顧欠缺周到

而主因為本社與中國運營方的溝通不足
將「強化經紀人與中國運營的連繫」以及「防止資訊不對等實施徹底的資訊共有」

垃圾支那人

但一開始班中國人係因咩事炎上

真係好撚on9

好似係轉左係nico上既b限剪輯之後炎上（好似係）

ぺこshare咗條Nico片 條Nico本身係B站片嚟 之後支那人話人偷片又屌ぺこ分享條片 再之後開始炎上兔仔唔去b站播唔重視佢地 最後連吸血鬼本身有火花都燒埋

至少冇擺班vtube上枱
淨係話溝通不足

又傷害左13億人既玻璃心

‪【人生オワタの大冒険】初見殺し鬼畜ゲー持ってきたよ！！【御伽原江良/にじさんじ】

支那人炎上不需要原因
佢哋又知字幕組冇錢賺?
唔講仲以為佢哋知曬合約內容

如果每個月2,3次b限就塞得住佢地把口，都真係幾cheap下
下次醒水放少d人去b站咪得
少個炎上既位

結論：勿貪人民幣

咁Holo就好保護啲Vtuber 嘅

彩虹放勁少人去又唔見支虹粉屌

2434喺吱國嘅人氣好似冇holo咁高
不過都有少少怨言 , 之前有個喺japan tour受訪時請gibara開b限已經算係比較文明嘅做法

今次peko勁多紅sc,話唔定過1m

gibara 同 Rin係咪B限已經叫多
見LizeAnge都冇乜
Alice俾youtube迫害冇計

對比d生番黎講都叫文明既

唔係針對holo但holo fans「民度」會唔會有啲差呢？上星期先有女僕日本fans炎上 今個星期又兔仔

nmslese果邊嘅炎上就無視啦
咁玻璃心 小朋友要人哄咩

又可以提返大家當年白上同祭第一次講下neta,就比人燒到要謝罪，話影衰sora

碌碌下Twitter 見到張咁既圖

賤種應留在牆內

一開波打萌豚市場
結果咪養左班獨角獸出黎

miss左,原來有新衫

支那快撚D鎖國啦，日日匿係牆入面唱紅歌算啦，呢D賤種唔配有娛樂

搞到holo star班男人好慘咁

但祭唔係成日講咸野咩
利申冇睇

突登翻牆出嚟燒兔仔 搞到人地而家讀紅sc讀到收唔到工
班支那仔咩感受

日本d anti都刷到3千幾啦
e邊得果千3

負評

支那狗出征出咗去邊
sc出錢仲多過出征
一萬個like對比起出精支那狗得嗰千零dislike真係微不足道

【耐久】ラスト QWOPならフルマラソン余裕だって……!?【スポーツゲーム実況】八重沢なとり VTuber

好癲, 仲癲過玩壺男
宜家得佢同milk SUBSCRIBE 有升

一個鐘1km
預計聽日中午12點前完

我發覺好多香港v都係仲讀緊書

係之後先解禁返

可以嘅話麻煩大家入去撳個like以示支持

[/quote]

先得個千幾負皮
黑人一次炎上都唔只

個個支那人都上到Utube咩

牆都爬唔過，出征

原來狗咬狗

Nga爆破好似關gbf事
不過咁啱一齊爆燒晒佢最好，呢班生番應得

建議刁大btuber出道 全國人民一齊推 日日b限

日日係B站通商寛衣你都咪話唔爽

痴撚線,亂咁譯完全唔同意思仲係到大條道理

柒咗唔屈鳩你咁我咪好柒

想問點樣可以睇到人哋條片總共贊助咗幾多?

依d只係有d統計網整出黎

‪【QWOP】１０M進めるまで終われま１０！【にじさんじ/渋谷ハジメ】

‪【にじ鯖】ARK：その４０新マップ散策！【にじさんじ/渋谷ハジメ】

ark 新map
暫時見尊媽，貝叔，油王d都準備開台玩‬

一車車開ark

新人杉田智和

今晚社長都開

【スーパーボンバーマン Ｒ】ヤシロ&ササキのレバガチャダイパン #2【にじさんじ】

下集kemt
去換耳膜先

船長同rushia個直播畀youtube ban鬼咗

B站兔仔字幕組組長=前花京院字幕組組長

呢個夠我笑成日

之前好似話有唔少前evil. fans走左去睇又係女團既holo
原來係真

fumi同貓貓一齊玩自製口罩

黎料,勝新衫

轉左新link

asmr用？

唔知海夜叉神有冇睇勝嘅新衫

陪睡

日本YouTube好似有事

冇錯 好多台都係咁loading 乜都睇唔到

仲以為我問題,開兩個已經唔得

限界美兔

之前唱到爆咪

半個鐘後見

動画 星街すいせい様

把聲唱到好似初音咁

原來頭先rion玩動森ban左

之前睇差2k,咁快過埋50萬人

黑人同楓既運game

小勝都有

でびMVP

父子加埋無尾熊先啱啱好挑得贏黑人

神逆轉

係咪脫毛單野,家下直播唔到

冇新聞睇了

【超魔界村】やっぱり初心に還るｯ…！！【鈴原るる/にじさんじ】

冇睇頭先雜談,飲完酒又忍唔住打機?

唔通耐久到30萬人,差1k

ギバラ仲要卡幾耐

要殺幾多次先完到
中一下就死

又開始轉圈,我諗lulu final last幾次收台之後
gibara應該都仲未完

結果gibara收台

...轉圈圈贏左

88分就過左關太快要玩多陣
30萬人之後就完左

好多演變...
諗番之前仲有個全身綠衫直播個種
fairys兩用

【杉田智和／ＡＧＲＳチャンネル】
4/19（日）20：00頃から生配信を行う予定です。
配信URL等は別途お知らせします。
チャンネル登録も宜しくお願い致します！
杉田都係玩2D+真人,睇下咩形式

好慘

有幾慘比人ban好少事

2:30pm ringfit
9pm dark soul dlc

有時開youtube channel做下live仲好搵
話說搵返蛇叔田中のおっさんchannel
發現好似收咗皮, 5個月冇出現

收左好耐

5萬yen輸哂

仲以為仲玩緊
特別最近武肺以為好多LIVE
睇返subscribe好多channel好多冇開好耐

‪【皐月賞】犠牲者追悼スパチャ読み、お焚き上げ【にじさんじ/鷹宮リオン】

又訓過龍

個直播一開始新人1人扮2個2個本身把聲都好似
之前第2個黎左扮石油王

ゴミーズ咁新都跟到
好似遲左差唔多成個鐘？

個？

遲左20分遲啫

滿分
安心升天

d轉圈圈愈黎愈多

補番先

係唔係我個youtube有問題 睇live會變雜音 d片多過十分鐘睇睇下都會 但係見d日本仔又冇野正常討論

冇乜事,係咪開錯咩片

パトラ雜談都ban

貼吧果到真係有動作

係咪直播鬼畜棒球等於宣戰

第一第二第三皇女

是但啦,班水軍咁屎

連ed位都整到

斑支那人唯一可以做就係撳dislike cap圖返去圍爐取暖
仲要只係得幾百零dislike
炎上フブキ肯定大把外國人同你打

琴晚爆完機，隻game作曲個人即刻寫番隻bgm黎慶祝，因為konone鐘意聽首bgm,作者冇左bgm原檔

解ban之前改做放片

首播一樣有sc

好似兩個星期?先解ban
但家下唔知第幾次ban,比個ai咁玩法好快又收皮

玩垃圾章魚燒玩到last幾粒冇pt,玩左勁多pt
之後比人執雞

ユメノグラフィアで新体験を味わってきたけどめっちゃ可愛かった。

係咪買ticket之後即時同人vr傾計
入面每個人物都有YouTube channel

似係,業務用3D,平時直播得張圖

つきのみと没カット集

冇得睇啦

換左

咁就完咗

30分鐘3300羊

1v1算平啦

個人勢企業勢各有好壞
好想睇返佢同蘭太郎宗谷一齊打機
佢twitter除咗動物組外，其他vtuber都有聯絡

茶店不仲說

最多同黑貓唔好姐
之前同蘭太郎宗谷好fd
組長就唔知
真係可惜，仲以為冇合作但係Twitter 都會like下之類
雖然可能私底下有聯絡

佢同海牛好fd
過埋夜，出街玩

組合單打型，本身冇人整合，好散大家打大咁
其實點解會同海牛搭到上線前身唔見有太多接點

慘
可能轉咗生，都唔好意思係再聯絡
所以冇合作，Twitter like下都冇
完全陌生人

仲有俾返蝙蝠我呀好掛住佢

咪係囉 PK公司

Twitter好似好少更新
Youtube少片
之前好似話佢開咗支那b站channel
係個邊活動為主

Twitter好似有更新，YouTube冇咩，應該都可以冇咩心機玩

4個打牌，3個男既贏左係度播d鳩野

睇完叶條片覺得唔錯wo
30分鐘3300真係唔貴啦平時d liver係1對1都唔止依個價
仲有片入個3d mod比Twitter上面果個睇落靚好多倍

如果vr普及左真係有得諗
係班女本身未有人氣先覺得怪

力一

幼女發狂

社贏左播哈卡舞
力一贏左播卡恰舞
舞元贏左播食獄激辛既錄音
流局都有野播
幼女一日贏唔到一日都要播
鬥速攻鬥播歌
究竟係度做乜鳩

幼女係隻game課金好勁
冇記錯好似課咗接近成萬蚊
為咗抽角色

好似係抽左好多

佢好似話過要儲哂所有角
舞元唱macross7嘅歌
識貨

第2次麻雀大會,家下仲係唔準出街都應該算係易搞

我都覺得あにまーれ班人唔係好fd咁

都係既,出左名3300都真係唔算貴
睇條片佢之後唔洗VR都玩到,話唔定幾有需求

救命,好正

唔知關唔關佢事, 覺得組長唔夠同舊組員聯動
宗谷同蘭太郎成日一齊玩
反而新組員黎到
組長成日同新組員玩, 可能想帶人氣俾新人掛
不仲說我就唔信

隻game都幾好笑
愈玩愈多難度,又假證件,賄賂,國外組織,恐怖襲擊etc
仲有扔個炸彈比你拆彈

以前有睇公子玩晒全集係幾正，刀也佢果到收左1000蚊之後應該好大影響係極權政府做野收人地咁多錢

よかと畫師

依家加左新人係好番d 不過都冇好似パトラ果邊咁真係一個group 我覺得都係因為咁あにまーれ先會係加人而唔係hnst咁開多個分團

【 #樋口楓 】
4月24日(金)に樋口楓YouTubeチャンネルにて #でらんてぃす 配信決定！
メジャー1stシングル「MARBLE」の新衣装お披露目や、企画告知などなど実施予定
▼放送場所
日 付：2020年4月24日(金)20:30～
場 所：樋口楓 YouTubeチャンネル

題 名：アーティスト衣装大公開&企画告知【#でらんてぃす / 樋口楓】

睇番原來玩左3個鐘,完全唔覺玩左咁耐
今晚繼續

ゲリラで歌枠【ホロライブ / 星街すいせい】

真係有職員現場幫手

神之手

笑死,係咁慘叫
臨尾都咁難

最後職員幫佢整落黎算

フレア搵咗另一部機幫佢夾

好甜,互夾比對方

少女レイ

今季動畫 放學後堤防日誌入面有位角色把聲少少似ENTUM 皆守
好掛住佢, 可惜入錯公司

過左19萬人
比d台詞搞到界限化

吹雪訓過龍

補番兩段神之手

成３萬幾人等緊ＦＢＫ

大師兄番黎啦

4萬

仲有

第一段章魚燒機係佢睇人玩嘅
第三段真係痴線直接掉俾佢
不過佢啱啱好玩咗3000円唔知係咪夠保底佢都夾唔到就直接俾

時間bug,tag d時間錯曬添

【雑談配信】姫様パイセンは喋りたい / MonsterZ MATE 織田信姫

vtl 兩國出bd

part2開頭就黎新寶島

點解變咗修羅場架

其他人拍片恭喜佢生日

邊個黎
未講過野就約人

失蹤人口

播完先再翻睇，sora個

A醬果個最正 其他果D搞事

嗰萬二係大脾錢

船長同星街design

打比未來世界線的其他人做自己既進路相談

新作

最鐘意睇人慘叫

等睇個個直播玩ff7 remake去到最後一章冇聲冇畫

唔比播？

居然有續作

係，除非用capture卡cap screen

佢哋唔會冇啦
之前AverMedia先送咗個俾會長
雖然佢冇玩FF
不如擔心會bam

半夜兩萬人睇School Days

最尾言葉 good end

船長：唔係應該有人死嘅咩

最終話喺電車唔同言葉傾計即刻同你嚟嗰鮮血の結末

佢好似好耐冇係youtube出片
之前冇咩留意佢係post完呢張先開始睇佢Twitter,

發現佢post好多佢嘅h圖同竟然有av

茶店新人未出道已經少一個

玩咁大，50個觀眾

DWU 唔怕支那人

ViViD入面佢最好笑
把聲亦最好聽

其實唔入彩虹holo都幾難做得起 點解仲會揀774 真係唔多明

可能都有人鐘意人少少咁做既

其實2434好多都係幾百view
自由係自由d
但唔似holo咁新人黎會成班一齊幫谷view

發覺rin 2d特別鍾意用魅魔造型
佢玩個隻game第一次見

lol近期夠5個人玩過
但似想搞apex比賽多

ange,11歲,hima聽日一玩ark,8pm

今日成堆2.0,只係得閒睇下巨神,冇對比但好似面細左

fps呢d一定班男人玩晒架喎

女仔班反而keep住有玩
輸手感都唔奇既,真係有比賽先算

下面嗰個

小千狂玩由新手打到上鑽

小千我見佢成日solo播上分

次次都好好氣氛
社長好串咁開局扔佢手牌,又彈名句咁樣係教育
後段比葛葉反擊成功

佢終於放監

一星期都冇，小兒科啦
物部有栖先係比YouTube迫害最慘個

人哋物部有栖避走去B站到播 訂閲卡係十萬幾好耐了

開YouTube成日比人ban，之前仲要同颱風定地震之後停播左勁耐

物述先岩打錯

幾識用3d mod, 揮劍即係GAME入面嘅攻擊

Ai 成立新公司
好似係同u8舊人成立既，應該係同u8買左版權？

觀望

live2d

‪【ARK】初心者講座！アンジュ、恐竜と暮らす。with ひまわり教官・童田明治生徒【にじさんじ/アンジュ・カトリーナ】

條褲好怪上半身幾好

一開頭搵唔到大家位置，hima話先去死一次先
之後ange撩隻龜打死佢
咁岩死完就見到ange條屍
翻去睇犬神家咁既樣

好似一個好熟既爺爺過左身
心情上暫時做唔到直播住
暫時休止活動

舞元D反應

聽佢講似中武肺

好似唔係中左武肺,但係因為武肺冇得探病

遅くなってスマーン！明日の21:00から復帰配信をします！よろしくお願いします！！配信の仕方なにも覚えてません！！！

待機所↓
【復 帰】上から読んでも下から読んでも町田ちまです【にじさんじ】 @YouTube
さんから

【お知らせ】
コミケ98にて販売を予定しておりました

「WIXOSS Limited supply set にじさんじver. vol.3」がタカラトミーモールで販売決定
予約開始後にはTwitter及びHPで告知を行います。続報をお待ちください。

冇期望冇失望

LIVE配信ありがとうございました！

発表させていただ通り、
5月11日からKizuna AI株式会社で
社長のえりこ、そして私の可愛い声の元である
春日望さん通称のんちゃんやチームのメンバーと
みんなに笑顔を届けられるように頑張ります！
応援よろしくお願いします！！

原來開埋名

事情鬧大咗 全世界都知啦

有留意既應該一早知，冇留意既知唔知都冇所謂

設定上春日望只係advisor同聲音提供者，冇直接話係聲優

係AI嘅output
都算識玩

但2,3號點，都係跟返active8？

好似都係入新公司

新公司同upd8有咩分別

係旗下新開一間獨立公司，中之人有份參與

春日望本人都有開 channel

都開左一排,之前24小時直播係咁畀YOUTUBE BAM

宗谷唱歌真係幾好聽

冥府（？）合作 Melissa搵新人扮石油王睇下呃到女騎士幾耐
一開始就穿崩但係好讀空氣咁扮落去
之後比人問到唔識既問題就話去廁所
無啦啦變左尿頻石油王
最後本人登場

前後好似4,5套衫，試左唔少
仲有眼鏡ver

笑唔停

連續2日出歌
開會員

220人??

聽左陣轉台，點會搞到咁

竟然有3號

屌一開始ASMR扮野,轉左唱歌MV唱得唔差

【25万人記念】ホロメンも外部も誰でも凸待ち！！！【ホロライブ/宝鐘マリン】

以為係假會長,點知真係會長

今日換左支靚咪唱歌
家下一開asmr就ban左

7個鐘都仲打緊apex

體力怪物

以前健身環耐久都好癲

ういは定まひろ 邊個健身環癲啲？

まひろ有耐久過咩btw lulu應該癲d

仲有Alice

有紀錄咪lulu,但基本上e幾個係仲可以繼續
唔知上限

poat頭得ai段要執下

Why 咁快又爆

update新動向

ai個都係得背景資料,唔知實際運作住
唔急咪再下個post先改

あにまれ班新人咁顛